老老柒柒，連狗如果唔想連登步高登後塵，就唔好再縱容五毛

有辦你睇，都仲要重蹈覆轍

懶中立。五毛只會越來越囂張
拖低討論質素
有組織噉
1開膠post洗版
2無限發放冷血言論
3拉一派打一派

好快呢個post又俾admin搬去站務台
當睇唔到

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

果批人陣間就入黎同你賊喊捉賊

我喺時事台整條五毛list以正視聽你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

最後通牒

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

係都ban你地班洗版撚先 日撚日見到阻住人睇post
仲要個人簽名 當呢到係香討? 笑撚死

最後通牒
你有咩咁把炮可以落連狗最後通牒呀

呢度小朋友多都算，成大班五毛搞事都可以視而不見

話高登多五毛所以過檔連登果班人，而家連屁都唔敢放

9成人做25係因為無app
從來都無人理過cc台狗咬狗 希望唔好睇得自己咁大

港獨狗又打壓異己

中共打壓異己點睇

證實到人地五毛先啦
人地撐中國就五毛
咁一言堂，你地自己開個壇圍埋打飛機好過啦。

中共打壓異已 家破人亡 死人塌樓
攞來比

5毛同雜種狗 死全家

講如果

日本消滅中國
地球好一千倍

係啊 毛澤東 支持湘獨

又搬嚟站務台，連狗食屎啦